個的士司機搞到我喊撚左

好感動 落車仲叫我地加油
好型呀

佢地係叫的士司機

有冇律師議員跟一跟，我地連登仔可以出錢

佢好似係撐警

會唔會比人吿不小心駕駛要重考牌

得佢係的士司機

撐你老母

佢俾人塔左？

有冇人知佢衝左入防線之後點？

岩岩港台影住佢比狗塔左

本來上番車準備走
但突然俾人收駕駛證
啊叔落車
白狗兇尻佢
啊叔想打柒佢
結果俾人拉咗

屌你老母
躝啦 仆街死全家

屌
以後唔叫的士狗

Thank you 司機

個牌應該會冇左了
香港最佳的士司機

岩岩比人拉左

白衫狗唔夠講就塔人

同時都嬲
話我鍵盤戰士都要講
勇武淨係隔空叫放人
好擔心司機大哥

係條撚樣自己主動兇尻人先架屌
可惜啊叔沉唔住氣 出去踢咗佢一腳
救唔番佢好可惜

的士司機大哥

同樣都有俾狗保護送支那活家禽走嘅的士狗

香港逆權司機

DC9